乜thank you好難讀咩？

點解要讀thank you 而唔讀thank you? 明明都幾順口架 求解

I go to school by bus

thank you

哈哈哈，好撚有創意啊，笑到瀨屎啊啊啊啊啊啊啊，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

做乜柒

都玩左2次

釘橋